有冇人凍到鳩縮

.